大家如果唔想花太多時間塞住係車站，五、六點先到都未遲

今次啲人仲多過廿三條，塞係車站入面好難抖氣，冇著數架，又熱又少氧氣，焗鬼暈仲衰，唔駛怕太夜會遇上運動會，估計佢地會再夜啲，佢地應該九至十一先開始活躍